[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4644)

我

Slow

事旦一隊入啦

你老母

有冇得派 職乞

Very

有5會？

炸完+rc

99999999999

999999999

是旦入一粒 最好就基達

9999
Cashedddd

冰多幾分鐘ok???

10

1010101010101010100

比多2角

1010101010

紅左都刷咩玩法

紅左仲勁 似1:0完

紅左先多角

但估唔到係主刷

結乜撚野算呀又

咩話？同我大聲D!聽唔到阿！

on9原來又結算

9.5B頭先有5倍

6點有即場都結算 on9到呢

6:00美職又話即場
Jc又撚9

又得半場賭
一定開半大全大

未撚買7點墨假喎

唉 想屌大波

9.5慘死

又比佢和到

+?

屌你老母1球都無

又唔入

打多件都玩角球旗
冇大志到

輸到跳樓啦

冇絕殺 訓

9.5s 慘4
10.5s打和

一球都冇 屌你老母

最尾都要cup大位唔落底

西甲好撚垃圾

切頂到未

唉10.5b含咗

抵佢地降班

屌你老母hkjc 6點走地又數自己賺幾多

基達菲廢撚到呢

切爾達要護級都完全唔想贏咁

八點果場 亞特蘭大聯
有冇同路

你唔見呢到大船又輸撚哂咩

咪贏左盤 仲有1分想點

以波論波 只係同尾3同分兼打多個應該進取少少

一個凌晨針撚左5000蚊

結左算點買

2球縮到落1球⋯睇路

入妳老母咩

睇定啲先咁

cup 左

垃圾假波
兩分鐘兩球
屌佢

紐約城半客

打風隊半gel

我以為愛滋賓佬會踢切爾達留西甲
今場馬略卡拿到分 切爾達又拿1分
賓奴點追

1 0

比卡超 聖傻西 2.5b
肯刷c 機員角大

又吹

小保加串河床獨贏有冇異議

是旦一隊玩野都輸

一樣all 8k

今日最後一輪 兩隊差一分 都係搏緊對面會唔會輸
你覺得佢地會玩野？

原來阿甲已經最後一輪

又睇多季垃圾波 恭喜你浪費左咁多時間

Mia快啲完場好嗎

封到7點 啲波7點開

2場呀甲客盤派100
Miami 追和派100

屌，阿徦2揀1要錯下盤
大波又死

博佢哋半贏會唔會太博

墨假點買

都無盤清外圍啊？

大波姐諗住

大波啦

又紅牌，又較入，又炸，點玩。。

真係世界級 狗會貼心到知賭仔賭咗成日要休息所以永遠都係有比賽個陣嚟整個結算

LM

兩場紅牌被cup都買中

美職0角 點賭

等馬會開即場 買咗先爆

美職今季好似唔興刷角

想買奧希金斯 屌你老母狗會可唔可以結算彈通知唔撚係細細隻字係條黃色野度慢慢浮出嚟啊

Mia補幾耐

屌真係阿徦大唔到

岩岩4點刷爆左我我原本都以為 俾佢連下連下隊爆

屌佢老母12m miss唉

藍十字全大

黑撚到個大死得好慘

account剩1鎊3，準備翻本

唔熟美職 地震唔係廢到仆街架咩 點解會-0.5？

屌你老未狗會 買都買唔到7點

屌你老母基達菲

美職好撚難玩

鳩買下盤算美職
幾時可以見識場場爆角

原來無即角 10.5s cashed

前日一舊水 推上四千 巴打加油

哥連泰斯

我係cashout200鎊剩少少賭埋去

蒙柒又紅牌🤡

昨日明明上到2000 aud
一到英超輸左700

英超 我淨係中啊妓-1和
其他全對家
昨晚cls

多倫多fg？

gchi

西甲都係全閪

紅左照goal

真係狗頭識贏

琴晚輸死

反左底啦人地

紐ng

早波仲好賭過夜晚個堆

真！

主FG

比馬會numbers

臭閪多倫多下半場出黎無攻咁濟

我了

今日美職都開細... 呢場又係？

開1:0

半0全4 ok?

多撚多上！

輸到我暈。琴晚堆波

1:0波蛋3.55

紐約城

阿特回到上天

多撚多3s可以點部署？

越回越愛

All in 主fg

Good 無咗主力射手 依家-1就正常啦

唔覺主隊入到波

辛辛 100%

蒙特雷紅左仲咁勁對家快入啦

Btw多撚個龍矮撚到

紅左個都係平手盤

完場就知

客隊門將最高分，點入波

水床串小保加 有冇人同路

聽完你講，我決定入多注主FG

Ching hoball

收到風博卡今日上榜首

聞到陣入波味，愈黎愈濃

惰獨特

少少買少少買一次串多d，輸左唔志在

伊基克12m

都要捐下錢既

多撚多10.5b希望重燃

入未

伊基克1:0

1粒都無 美職咁難入波？

多倫多FC 1:0

小仆街過去三場打客隊贏唔到
skip了

度下場啦

1:0

啊屌等唔到升水 就入左

終於goal 7點一開即買既1.8FG

出黎啦nba

炸？

炸左

2.5 b 是夢嗎

炸乜9

炸c

兩場1.77 會斷小保定西床呢？

一齊斷

要左2x1

屌成班係到嚇鬼 心血少

辛辛隊野係咪買唔過

田主都唔買客啦
星期六 89 阿特蘭大聯(主) 對 FC辛辛那提(客)
主 [-1] @ 1.94

牙特是咪垃圾

被人fg

墨假果隊最垃圾

今日d美職咁撚賤種。。。

半大

買左主-1

阿特 荷西馬天尼斯主力主鋒傷左 仲買唔買好

收埋1:0波蛋

唔識NBA 唔識刷角 變哂啦

出到

美職賤種到角都無隻

有馬天尼斯夠哂做
客隊廢過維園伯伯

應該仲有球

有個豬 馬天尼斯頂住先

咪

美職 半大 有冇同路

今日五場都係開半細

藍十字反cup?

博下

邊有咁多半細 阿特半場3:0啦

2-1藍十字

屌你蒙特雷比人入啦 今場先黎反底

水床

炸乜撚

水床糕 小仆街無了

炸咗

又fake 兩場阿甲開細了。。

水床小仆街快手啦

兩隊西波又半小半和全小全下盤

蒙7雷戰神卡都未比人456？

蒙特

蒙特雷 原來紅左先識勁

456人地

蒙7雷識反底了

小保加 goal 未

屌你老味蒙柒雷無盤+紅牌先識反底🤡

收哂錢

聖路易斯競技 var rc

小仆街水床半大又死⋯⋯

再炸埋對面 點都反到底

圖庫曼體育會 1:0

圖庫曼體育會 goallllllllllllllll
小保加 到你

水床半大-1
小仆街-2

炸完對家入

閪床 小保加 加油

邊個話最後一輪差一分一定唔會玩野 買左2串1 笑死我

次次禮拜六日多波買就輸錢

阿特入未

屌 阿特搞乜仲未入波

屌你老母阿美職依家係咪唔識入波刷角

藍十字 勁撚到

小保加

3.5回到2.75 有機入嗎

藍十字 3:2

美職 唔識玩了

讚完就西番粒走

如果水床輸小仆街係咪和都冠

係

我又無要呢場 未起身

要全細？

呀特fg?

lm等藍十字 33

小仆街刷角唔入 大撚鑊 撚半大

阿特打緊邊爐？

墨假唔開盤蒙柒雷打少個都贏波

阿甲榜首唔撚識入？

水床 屌你老尾

你都識講 墨假啦

有哂劇本

智假大波有冇機呀

小保近幾場全部下半場入3粒 半大耳死

亞特蘭大聯 1:0

goal

11黠場場主goal
係冇小保+ 屌 又輸

阿特-1係咪開錯盤 咁易

咪gel

呀特234567未
快

地震爆角？

真 易撚到
利串skip撚左

對辛辛上年已經廢到仆街 今年仲走左咁多人 你驚咩

阿特

最衰西床冇即場，唔係既話一定會買反cup

阿甲西到震

呀特0角 1:0 我係咪睇錯聯賽

求派100

客隊根本未夠班
上季場場都比人炒幾粒
見阿特回飛買多d添

1c

智假大波俾啲機會

終於1

入多粒先gel

呀特快入

小仆街 西床

河床1:1

西床1:1 有冇半客呀

藍十字4:2

Goallll 開到一場半大！！！

小仆街入得未

辛辛都幾廢
但係又有錢買久保㭲也返黎

小仆街快啲入啦

小仆街一球都冇

小保加 呢

小保加 -1 又輸

半大全大斷一 果然斷小保膠了

唔開盤都有伏

尋晚針2k 星期六最後一注

快撚d比人大炒啦

小仆街半大開到我表演仆街

小仆街快啲開半主

美職即場冇角

聖傻西都敢讓人

兩場阿甲半和 係咪痴撚線

蒙特雷21

小仆街 又開唔到半主dklm

小保加 生性未

蒙特雷 2:2

小仆街 水床 是但一隊入啦

蒙特雷 崩得快到 3mins 2goals

小保膠又一球完

買個三文治番黎就2:2

2比2goal

撚狗咁撚

蒙特雷 比人cup9埋 就好笑

蒙7雷都係廢既

我蒙

小保加單刷8c
0 goal

狗改不了食屎

長追蒙特雷對家就啱

以為蒙柒雷有機會反底，sor

半1 全幾

美職半大未

兩場半和 係咪迫害

求小保半0全3

ATL無何西馬天尼c就唔識入波咁

兩隊阿甲榜首廢到

好難穿盤 驚辛辛入波

小仆街半主

穿西到咩回到飛天喎 2球回到1球

美職又無半大

仲加咗注 屌 又要追

要左ATL 半主 好彩唔洗死

小仆街半主又閪 半大又閪 讓主又閪 主勝又閪
正一閪隊

辛辛真係幾廢
對住牙特仲夠薑打控傳

連續6場了

蒙7雷幾時先7完呀

牙特條友塊面腫到

蒙特雷完場未

All in追數注買乜好

呀特半場比多球啦 on99咁

明尼

辛辛真係角球毒瘤

蒙柒 上次賴過一次野 今次無買

辛辛 6.5 7.5B 好吸引

西震角大

美職1:1大家開心

屌你智假一球到未

早場咁多半一盤 好難落手

直屌客勝

5.5 都出埋

半一買曬下盤就得

阿特咁都無半大...

追唔追陸大

All in 5’5 1.7

博佢至少2-3球算

明蘇FG all in ok?

輸

小仆街半0全3我晚晚落街仆街

狗會個網站做咩log in唔到

明尼 +0.5/+1

諗佢假波過關合埋眼買左和

聖母心水
1. 托盧卡 +0.5/+1✅✅
2. 阿美利加會 0 🍺
3. 提格雷斯 0/-0.5 ❌
4. 西部聯 +0.5/+1 ✅✅
5. FC悉尼 0 ✅✅
6. 馬卡略 +0.5/+1 ✅✅
7. 阿些斯奧 0/+0.5 ✅✅
8. 利華古遜 -0.5/-1 ✅✅
9. 賀芬咸 0 🍺
10. 多蒙特 0/-0.5 ✅✅
11. 明尼蘇達聯 +0.5/+1

訓左身明蘇。

巴打旺到...

下場

1111111

明蘇半場0:2 派5/1 100
0:3 派 5/1 200

lm

Lm

好

明蘇2.5大

半場得一個角？

輸都只係輸半

阿甲靜到

小仆街俾3球黎求下你

小保加咪玩 跟番上兩場節奏 下半立即3粒

垃圾馬會 咁早結算搞到買唔到7點 中哂

橙

2222222

蒙柒對家 藍十字大 100%波都無得買

難 客隊大巴

手持5.5s 6.5s 7.5s 8.5s

靜到

0930 美職

勁

Gel得

勁條撚 震緊

一定主吧

美職即場果2場至少2球利申 靠估

333333333

0:1

FG收錢先

明尼goal

再講一次 聖傻西 讓人 笑死人

明蘇

FG cashed

屌妳老母俾人刷角 抵撚死0 1

明蘇FG cashed

明尼咁勁

似睇好主ng all in地震佬ng

我明尼下盤Goallllllllllllll

唔明點解傻閪體育會個賠率會咁少

好彩一早買左2.5

明尼勁咁多

美職場場都半一/深盤

卡路士昆達路走左

明蘇NG 兩倍幾派錢

阿特2:0!!!

爽到，補補琴晚堆閪波條數先

贏就贏半格，輸就輸全格

河床唔係半2全2呀

亞特蘭大聯2:0

有正氣阿特唔買走去買阿甲 on99

入喇阿床

Goal呀特

2:1走盤 希望2/2.5收到錢

以後有美職玩唔玩墨假

地震封乜9

兩場阿甲收晒錢打假

危險罰球

聖荷西地震 var 12m

which

主var

美職真係派錢咁派好玩

Var 12m on9

我想入客ng

開返了 無事

唉 屌，嗰後衛on9

聖荷西地震12m

地震12m

無事

主12 屌

。。。

sor 開完又封

12m喎

12m姐
無事

唔入對家入

主快手入啦

聖荷西地震11

小保加係咪唔爭冠？

😂😂😂😂

miss???

係 派俾馬會鋪草皮

11 下盤仲有全格

冇啦啦伸腳
智障

收晒錢啦 莊家d錢隨時多過攞冠軍

冇買半大

ok 屌注 明尼+0.5 先
唔信地震win到

0930 候斯下盤

1.55all in注收錢

阿得1C on9

2c

地震半大

刷啦屌

手持2.5補no goal不敗

聖荷西19分半大

唔信你4.5s都輸

小仆街

聖母心水
1. 托盧卡 +0.5/+1✅✅
2. 阿美利加會 0 🍺
3. 提格雷斯 0/-0.5 ❌
4. 西部聯 +0.5/+1 ✅✅
5. FC悉尼 0 ✅✅
6. 馬卡略 +0.5/+1 ✅✅
7. 阿些斯奧 0/+0.5 ✅✅
8. 利華古遜 -0.5/-1 ✅✅
9. 賀芬咸 0 🍺
10. 多蒙特 0/-0.5 ✅✅
11. 明尼蘇達聯 +0.5/+1
12. 候斯頓戴拿模 +0.5/+1

屌 隻左閘廢㗎喎

美職有幾樣野唔追得

球細同角大

買唔切喎

44444

再刷丫屌

墨超0:0

4.5 corner s 試下

美職比澳假更容易去玩

無買半大果場先開大

小保加????????????????/

河床 屌

亞特蘭大聯 2:1

小保加 又輸

呀屌 辛辛入波

明尼蘇達聯 goalllllllllllllllllllllllll

蘇聯佬

輕鬆半大

屌 河床

明尼nba

Goallllllll

我明尼蘇即刻入返 Goallllllllllll

都唔撚入

頂撚住!!!!!!!!!!!

guzan 失左位

小仆街終於入 開-1啦屌

明蘇goallll

Mini so. Goooooooaalllllll
咁都入

小保加 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!

真 唔想走水

屌 亞特又撚鳩我

比卡超goallllll

即場點部署 挪威巴有冇心水

亞特快手入

早少少出埋10點個場

屌你 追ng 第二球無 第3球終於有

咁刷未？

禁屌 比人入

咁撚快1:2... 冇買1:3半膽仆街...

小保加比多粒

小仆街快手整多粒

小保加 比多 goal 得唔得呀

河床又唔入 呀特又唔入

小保加 河床兩場奇跡開到人我派300

明蘇半場1:2 100 5/1

有人講明蘇ng派錢未 快啲講

9保咁勁

第4球辛辛仲有無？

Me

me

屌

西床小仆街

𣎴蛇都要乞

明蘇ng派錢

入喇 仆街

戇鳩鳩冇補到1:3 80倍屌

Meme

點估呀

小仆街快啲入多粒

仆街角呢

職乞何必分咁細

阿特4.5角大

河床入一粒 輸半得唔得

明尼蘇達聯55555555

5c

河床又可以送冠軍走

小仆街場場炒人幾球 今場得1球

狗會即場都咁慢

聖傻閪

刷撚爆

小保加爭啲

1:3

地震了

明尼蘇達聯3:1

我明尼蘇又goal 想Gel

搞掂

正氣明蘇....

求1000 水

明尼蘇今年咁勁

唔刷失多球。

1:3屌

明尼次次都受讓 馬會識唔識開盤架

小仆街快手

明蘇呢場有啲似尋日呀德
各位半場後可試試客5
無根據 隨便試

睇睇先

亞特蘭大4.5b

Mini so 好燃勁喎
進攻好立體

傻西廢撚到

派錢唔好咩

快手繼續入

應該補客NG走甩左1:3半膽 開個1:4等我死心

一返來3注齊收

屌 入未

唔使想gel 直接gel
如果43 抵輸啦

仆街河床

穿盤了

角丫

小仆街快啲隊多粒啦

買0:2 1:2 0:3 屌

上年都係咁（主場限定）

ok

聖母心水
1. 托盧卡 +0.5/+1✅✅
2. 阿美利加會 0 🍺
3. 提格雷斯 0/-0.5 ❌
4. 西部聯 +0.5/+1 ✅✅
5. FC悉尼 0 ✅✅
6. 馬卡略 +0.5/+1 ✅✅
7. 阿些斯奧 0/+0.5 ✅✅
8. 利華古遜 -0.5/-1 ✅✅
9. 賀芬咸 0 🍺
10. 多蒙特 0/-0.5 ✅✅
11. 明尼蘇達聯 +0.5/+1 ✅✅
12. 候斯頓戴拿模 +0.5/+1

西床半2全2

準備1:4

盤王河床

10點主吧 最衰輸往績

小保加 生性20 未

Mini so 有機會客其他
Overlap 勁到癡線

上半咪入晒呀地震

垃圾西床

我睇多陣 我係諗住買主 半一上盤

如何60上6000

阿特危危地

西床保加快大 好想派錢

朝早無淺盤

好多人嗌小保加
快入多粒

入5940

屌那媽掃埋3:1就搞掂

輸到得返$60

美職即場2角
好彩冇買 屌
有錢又輸多1雞

大蛇有11點未

小仆街場場大炒 尾輪主場玩1:0

聖母心水
1. 托盧卡 +0.5/+1✅✅
2. 阿美利加會 0 🍺
3. 提格雷斯 0/-0.5 ❌
4. 西部聯 +0.5/+1 ✅✅
5. FC悉尼 0 ✅✅
6. 馬卡略 +0.5/+1 ✅✅
7. 阿些斯奧 0/+0.5 ✅✅
8. 利華古遜 -0.5/-1 ✅✅
9. 賀芬咸 0 🍺
10. 多蒙特 0/-0.5 ✅✅
11. 明尼蘇達聯 +0.5/+1
12. 候斯頓戴拿模 +0.5/+1
13. 科羅拉多急流 -0.5/-1

刷丫。仆街。俾多兩個角先

阿特刷多兩角

比卡超半大未

下盤愛好者

666666

河床係唔係失冠軍

屌 阿特頂住走盤

半6全15?

早2日都話左小仆街同河床係莊家吹捧出黎既強隊
都仲咁多人買

On9波

辛辛入佢啦

估唔到Miniso炒得咁勁

俾對家禁屌

河床垃圾

可以

入爆阿特快

有錢一定狂追miniso by

入多球都無

有冇人要左明尼第五球？

次次買d 半一上盤都係咁撚閪

點解買地震

買咗阿特上盤好似俾人打劫咗全格咁

肯刷c比人禁屌

撐小豆了

買0:3 唔買1:3要驗腦。怨婦下先

西震半場震多兩個角先啦屌

阿特3:1派100 5/1

屌你肯薩斯快

美國佬隊隊差唔多點識半一

阿特刷多1c

辛辛追和派 1 100

阿特-1c

河床絕殺喇

4C -1C

屌 垃圾

4c goallll

傻閪

肯刷C入波未

77777

又半7

快啦 我辛

唉gel到阿特-1冇左 on9

俾多角

爆一爆石 角球由11.5→13.5

半7全10派頭5 1 200

似會繼續刷 但唔敢高追

88888

8c

明尼蘇達聯 真係cls
又識刷又goal

肯薩斯體育會 1:0

12

Ready 3格

肯刷C

阿特比多2c

12m

1:4

gel啦
me 1:1 明尼+0.5
now 1:3
gel

Miniso 12m

肯薩斯繼續
買撚左-1

Cls俾人炒到咁仲讓半球

候斯

明蘇咁撚7勁

辛辛 var rc

1:4 埋

明尼蘇勁到

400倍

河床隊垃圾

明尼勁到 場場追大波大角

cls

阿德

準備1:6

得黃..

Same

亞特

亞特3:1 再加瑪 3/1 100

Miniso 嗰種勁唔係講笑
係防守差啲

加油！

我屌掃哂地震個邊半膽，唉仆街

cup得40倍，搵鬼買

想買溫哥華白帽
求屌醒

辛辛追和 加碼 3/1 100

明so ng 仲2.6

追多球

365 29

早餐3串1
奧蘭多 西雅圖 銀河

肯薩斯半場嚟多球

阿特補5

差1角都輸

和其他

ok 候斯追和ok?

辛辛比多角

阿特廢到咁都穿唔到盤

水床簡直係笑話

冰實4.5

辛辛入啦

無問題

4.5c goal

55555

阿特5c

侯斯作客太廢

快啦 辛新

5c goall

快2比2

明尼蘇賭仔救星 6分鐘一粒 比時間你買Ng

4.5b cashed

唉辛辛中柱

阿特反擊4打2 唔入

急流半一超重心上盤 買左未

asw

4.5 gel
球證補時送角

我屌佢啊

阿特班垃圾

堤格❌
阿德❌
悉尼✅
伊巴❌
漢堡❌
利記❌
Rb❌
阿仙奴✅
馬體❌
摩納哥❌

未完場 睇埋先啦

力造5角 好假

肯刷c

辛辛射到咁都唔入

sor 候斯針

肯刷c goallllll

肯殺C半主gel

2-0

連開兩場半大

我熟悉既nba返來了

屌禁唔切肯半主要左辛辛4.5s

阿特第5角爽撚到 明送

肯半大 爽呀

sad

木狼勁到
大波大角

辛辛呢隊閪波 爆尻我個4.5S

肯殺c 咁撚勁

大回血

出邊開一球 狗會半一

黎緊有無指引？

回左一半。唔夠膽推

哥倫布咁重飛？

半8 全幾？

全8

要左急流

冇左伊巴既銀河讓球半

半場8角。。

已開波
祝反底

想買客勝

琴晚新英撚又係最尾爆我一角 辛辛又係

有條廢老係到先垃圾

肯刷C今年真係最強

地震咁廢既咩

買左阿特走盤
屌啦星有個反擊3打1 都可以自創越位

辛辛比球證黑左粒

空難隊

西雅圖三格角？

Keane係到果陣仲勁

美職越唔越任佢講

白帽主場都輸3球 今場作客

早晨

訓醒 屌多次先 dllm allin咗加泰結果19射0入波

真係垃圾黎 亞特咁都穿唔到盤

肯刷冇買半大買左角大 刷快少少ok?

角角角角角角

木狼咁撚多角

sor 明尼蘇達聯 先岩

急流29控球

瞓醒dc cup左

明尼蘇追客NG是否不智

下半場係咪可以追返聖傻西ng

屌同路

買左急流fg 有無早餐食睇佢

NBA

似客 其他

有小豆

連c雅

11點又想買兩場半大

咁岩我又睇緊NBA

贏波輸盤

猴斯 試下追一粒

似

VIUTV ? 邊隊？

木狼咁廢都睇

肯刷起碼半6先唔該

1000 13.5b@4.1
1000 13.5s@2.07
不敗了

1:2 果陣買左幾注 1:4 2:4 1:5 2:5
就係無買客其他 諗緊點補

明蘇仲攻緊

1.76係咪中9硬 連失3球都仲1.76真係

即場心水

7.5b買少少囉 冇買客其他仲想點補

買左奧撚多城係咪撕得飛

輸緊3粒先50倍cup

有唐斯

開左波未
全0

1-5

99999

999999

智障

明蘇6goAl 5/1 100

睇返d highlight姐

2:4

急流大角24

2-4

準備4:4

肯刷c今季唔肯刷 屌

睇其他啦

6.5s

手多又追左ng 秒針

又係你

講錯 買左急流

都係明尼正氣

13.5s頂實

奧蘭多半大go go go

屌 上1.8即入

上年贏緊不嬲冰c
不過今年佢勁咗咁多

Ok

夠膽5:4

3-4

秒輸冇一次派到

留完先睇到比人入

買主7味贏

客其他1.7

買唔到主 ng 取消關注

你賽前買左啦

pc版 hkjc有問題?

科羅拉

角呢吊

買左奧蘭多半客

科羅拉多角細冰實

早餐注

7.5s 驚閪

死仆街嚟

刷啊

10.5s 加碼派頭2 各500

11:00 兩場半大

我個10.5s...

我予

On

冰尸？

12.5s 開到抽2個派我100

快刷

客ng all in

急流係咪未開波

奧城 入波gel

咪撚冰丫屌

銀河有小豆好過件廢老

麻雀王

1:4 半場大把位補角細飛 1:4邊個同你搏命

下半場 1 c

明so12.5大

奧爛多 10.5大到 10個100

似12.5s

Gooo

銀河半場3粒 ok?

Ok’

急流Goal未

黎3連c 定下驚先

冰左角

刷未？

全世界停角

想入個13.5s不敗先

買完阿德又買左地震 一模一樣屌你老母

同阿狗一樣

半8全10撚狗

刷啦 1c都無 -11c

13.5B

睇黎急流角大 大船

急流入未

11.5

奧蘭多控角控撚到

mama出咗急流角細 易撚到

急流咪玩

冰咗20min

細到0c

其實邊個係mama

10 10

急流快

2-5

25

明so刷多3角

2一5

等90分鐘又收錢

2:5唔好再入

真係唔識架喎

同一個劇本

有角就入

Agree...

2:5

冇買6.5b

2-5定3-4

2 5

又可以玩多陣

針!

買800。第6粒閪撚左
第7粒中番

30分鐘0c 咁都輸真係抵角大手足贏

唔好再入啦

西雅圖 銀河

半1全11 幾耐無崗現

2-5無入球

乜撚嘢2比5

即場12.5大

地震又做人地隻私家雞

7.5b 快上

唉可否好似琴晚半11全13
半8全10

急流開始比力

轉下眼就7球追細波手足rip

是但一邊俾多粒

10.5 細 細頂唔頂到

夾唔夾好 12.5s 13.5b

頂到啦

夾返個13c先

2-6

有

no goal

11111111

候斯
急流

即場11.5大 12.5大 13.5s

11c
刷多2c

比多2c

2:6 5/1 100

冰角啦

10.5b 12.5b 13.5 b 14.5b

琴日中左3串1？

俾多三個角丫吊

頂住11c 冰封埋佢

肯刷比多5c 唔想屌你

含左撚 買左幾條過關 仆哂街 而加單頭買左即場12.5細

急流入未我餐早餐注

13c 集氣區

急流

jump

我奧城入硬Gel

急流奇積半大3個500

1001